機場巴絲唔該播各區既LIVE

1. LIVE應該可以吸引到唔少遊客既眼球. 一路播LIVE一路講點解d人要上街, 如果影到狗就可以講佢地用過期毒氣, 如果影住黑衫就可以講黑衫根本完全好和平完全冇暴動

2. 俾各位巴絲update各區情況. 如果覺得需要去支援可以隨時去支援

推，好主意，特別夜晚popo會發癲

機場放映會

如果一陣警棍扑頭, 十幾個防暴圍住女仔 一定要幫外國人宣傳

推到全部機場巴絲睇到

推

要用projector
講真ipad macbook好細部 撚睇到
放映會呀

pish

去機場巴絲快d帶projector 等工具
大大個screen等勁多人睇到

幫推

準備放毒氣啦
快D推

尖咀放緊山埃

推!!! 聽日一定要瘋狂播LIVE
瘋狂直播今晚尖咀亂拉人個D鏡頭!!!

幫推等聽日入機場巴絲睇到!!!!!!

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

推呢個呀屌！

呢知道有用 live 住睇班狗